香港人 How bad do you want it?

今次肺炎根本就係黃金機會 最佳助攻
俾所有人睇到中共港共係幾咁自私無能
而家就係我地統戰所有人既最好機會
藍絲支那人係咪忘本自私醜惡？絕對係
但係要推倒呢個政權 終有一日必然係需要佢地
點解中共咁叻玩分化？因為只要人民夠團結佢地就死撚硬
當年老毛咪一樣係統戰知識分子打國民黨
你估佢想咩？但係佢就係夠忍得
只要主線成功 之後要清算有幾難？
你地想攬住個光環輸 定係成為最後既贏家？
你地到底有幾想贏？
When you want to succeed as bad as you want to breathe, then you will be successful

Agreed